有冇人飲過香港釀嘅啤洒？

例如

pish

鬼佬

香港啤酒幾好

新力唔係香港

Young Master 1842 IPA

洒你老母A_A